Tulli kohtu ette Koolmeister W. Unnifer ja kaebas et Hans Pridiku 1 hobbone ja Jürri Trey loomad olla temma heina kuhja ärra söönud.
Karl Tals ütles kahjo 2 leisikat heino.
Kaebaja tahtis 15 kop. leisikast.
Kirjutaja maksis wälja.
Mõistetud: et se protokolli kirjotud kuida siin on sündinud.
